R6300V2同AC68U邊隻好啲

而家用緊R6300V2 但係穿兩道牆就收皮
AC68U會唔會好啲

r6300 v1

（手殘打錯）

放屋企唔會好勁啦，唔一定要穿牆，買多個放屋另一邊會好d

5Ghz 難穿牆，冇得救咖

2.4G渣
刷左MERLIN 收到SIGNAL 上唔到網

syslog 有沒 clue

唔明

入去 check check log

冇..純粹係穿唔到牆收皮
所以想睇下AC68U會唔會好啲

唔會

用過asus 兩隻router
年幾就壞左
狗都唔屌

用家問題

唔會asus wifi廢過netgear
轉下channel再試下

其實係咪電話wifi 收得廢
我用macbook 就收到上到網